# Task

Вариант №2.

Задать пользователю вопрос о его возрасте.

В ответ показать, сколько пользователей с
таким возрастом участвовало в голосовании, какой процент от общего числа это составляет и
каков средний возраст участника голосования.

Статистика должна сохраняться при выгрузке/загрузке веб-приложения

# Посилання на звіт

[Посилання на звіт](https://drive.google.com/file/d/15ewtJfHDgebCl6zKqXcKF-zZbQBwtwFe/view?usp=sharing)